海航問新鴻基借錢， 又賣地俾恒基， 新鴻基係咪水魚已做

海航問新鴻基借錢， 又賣地俾恒基， 新鴻基係咪水魚已做， 海航會唔會還唔到錢

為國捐軀

問SHK，但SHK無話借

你覺得借錢無野要抵押？

拉左隻keroro坐監仲借比佢

即係shk冇借就搵4叔埋單？

國家有難，新地有責

啟德塊地必然賺錢，恆地執到就真。如果唔係中央政策變動，自己食好過。

國家終於有任務畀你

仲有海航係民企，並非國企。中央而家禁止國有銀行隨意借貸俾民企，導致海航冇後續資金繼續發展，被逼賣呢塊黃金靚地。有錢做埋個盤出嚟，最少20000一尺。

攞住D錢發展埋剩番果兩塊地好過攞住四塊地係度曬太陽

笑死

係咪好痴線呢
五六十年代人民日報就係呢隻feel

海航 天津 天海投資 渤海金控 李鴻忠 王岐山
佢地咩關係

即係你覺得啟德呢塊地會蝕本，我就真係笑死啦

幾年前有人賣樓話大跌再入市wor，而家我諗佢都就嚟要住劏房

賺就實賺，不過個回報率係幾多至得架
係人都知實賺但係值唔值用咁貴去投地又係另一回事啦
而海航無錢又係另一回事

覺得塊地皮可以再壓低少少
可惜香港人唔夠團結

一班人回個支那五毛優佢老味開閪恥？

人地成team人run feasibility
幾時到你外行人發up瘋話賺幾多值唔值

咁又何來咩為國捐軀

回報率就仲搞笑，你教四叔做生意牙，值唔值

人哋恆基，人哋四叔係愛國愛港商人，D仔做政協上北京開會。

同港獨狗唔係一條路囉，唔好認親認戚啦。

我當然要指正你哋港獨狗的錯誤，然後在話俾大家知你哋港獨狗係點on狗狗嫁啦